點解依個世界要有配菜

我真係唔明點解米線炒米炒河個類野全部都要落芫荽韮菜芽菜蔥洋蔥個類曬一齊整
明明乜都冇全走仲好食

咩野咩歌

乜都走晒就會冇晒香味

如果唔係點解要你係呢個世界

真係冇人覺得d配菜好難食咩